以形補形英文點講？

Use shape help shape

Monkeys see what monkeys do, so eat monkeys

you are what you eat

Shape shapes shape.